[賣國]央視引述文在寅指香港事務及新疆問題都是中國內政

內地央視報道，訪華的南韓總統文在寅，提及香港及新疆。

報道說，文在寅祝賀中華人民共和國成立70周年，又說韓方認為無論香港事務，抑或涉及新疆問題，都是中國內政。文在寅又說，韓方理解中方在重大問題上的立場，支持自由貿易，願意與中方繼續加強在地區與國際事務中的溝通協作。

文在寅早前在北京，與國家主席習近平，舉行雙邊會面，稍後轉往成都，出席明日舉行的中日韓領導人會議。

好在香港人打既海外戰線不限於政府層面

垃圾總統

支那人民共和國南朝鮮特別行政區

Fake news